
                      Es una película que engancha desde el primer instante y no te deja hasta el final. Quizá no sea para todas las edades ya que mi hija de seis años en ciertos momentos estaba asustadísima.
        
            